{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_000674",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H120360",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "전통명가"
    },
    "text": "「伝統名家\\n\nソウル瑞草区瑞草洞1550-1 インファビル地下1階\\n\n韓国料理 - 一般韓国料理、11:30~22:00、名節休業、70席/部屋:7室、味のある韓定食で有名な\"伝統名家\"を紹介する。 1999年から約16年間、変わらない味で愛されてきたここは、近隣住民はもちろん会社員、グルメの間でも口コミが広がっている。 ここはドアを開けて入った瞬間、韓国的な雰囲気が漂う。 古風な装飾と多様な韓国小物が見る楽しさがあり、外国人客にも人気が高い。 トッカルビ、カルビチムなど、美味しくて多様な料理と大小のルームが用意されており、集まりの場所としても最適だ。 韓国的な雰囲気が漂うところでおいしい韓定食を楽しみたいなら、ここを訪れてみよう。」",
    "QA": [
        {
            "question": "このお店はどこにありますか？",
            "answer": "伝統名家はソウル瑞草区瑞草洞1550-1にあります。"
        },
        {
            "question": "このお店は何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "伝統名家は11:30から22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "このお店は何人席ありますか？",
            "answer": "伝統名家には70席あります。"
        },
        {
            "question": "部屋の数はいくつありますか？",
            "answer": "伝統名家には7室の部屋があります。"
        },
        {
            "question": "このお店の特徴的な料理は何ですか？",
            "answer": "伝統名家では美味しい韓定食が特徴です。"
        },
        {
            "question": "このお店はどんな雰囲気ですか？",
            "answer": "伝統名家は韓国的な雰囲気が漂う古風な装飾と多様な韓国小物があります。外国人客にも人気があります。"
        },
        {
            "question": "このお店は集まりの場所としても利用できますか？",
            "answer": "はい、伝統名家は集まりの場所としても最適です。"
        },
        {
            "question": "このお店の歴史はどのくらいありますか？",
            "answer": "伝統名家は1999年から約16年間、変わらない味で愛されてきました。"
        },
        {
            "question": "このお店は口コミで評判がいいですか？",
            "answer": "はい、伝統名家は近隣住民はもちろん会社員、グルメの間でも口コミが広がっています。"
        },
        {
            "question": "外国人観光客も利用できますか？",
            "answer": "はい、伝統名家は外国人客にも人気が高いです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 236,
        "QA": 323
    }
}